寵物小精靈金心版實況關都地區二周目開始

2月16日: Day 400
10:30PM-11:30PM
遊戲: 寵物小精靈金心版 (Day 5)
昨日雖然打爆左四大天王，但旅程還未結束，因為我地要返舊地圖關都地圖繼續劈友，比佢地見識一下屬性剋制的恐怖之處！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: